想學車之後揸巴士揾食

但問題係學完車 自己無車 點可以keep住會識得揸

玩GTA

冇，除左買車渣
如果唔買就咪撚害人

即係唔洗諗學車啦 真係冇計？

我要買GTR

聽乞食啦你

拎左個牌之後先補鐘囉

Euro Truck Simulator 2

有啲幫助 買個steering wheel返黎日操夜操 仲有mod可以模擬真實路面情況

搵份送貨司機做住先
夠三年再去考巴士

去機鋪玩下頭D/岸灣

搵份跟車做下先

小心甩尾阿

唔好害人